塞機場前分返清楚方法同結果

打個比喻:
一加一等於二。
二加零都係等於二。
兩個結果係一樣但用嘅方法係有分別嘅。

無錯，入機場嘅目的係要令機場運作唔到，要達成呢個結果嘅方法有2個:
1. 人多塞曬成個機場，旅客有路可以上落機，然後機場收皮。
2. 人少塞住離境位同接機大堂，旅客上落唔到機，然後機場收皮。

望唔望到分別？分別在於我地係直接定間接令佢地上唔到機。
我地間接令佢上唔到機，道理就係我地呢邊。從來機場無話唔俾人入去，我地又有讓路俾人行，機場運作正常，係你地機管局肴底先令機場收皮。
但如果我地直接唔俾人入去，機場因為我地而唔能夠正常運作，機管局唯有收機場皮。
必須承認兩個方法的確係對旅客觀感係有唔同嘅，同埋文宣要拆彈都好難，前者我地可以將所有責任推俾機管局。無錯民意唔係最重要，但多人支持一定好過少人支持，係可以做到一樣結果嘅情況下點解唔揀一個多人支持易入口嘅方法呢？

我唔係要割蓆，你地最後做咩都支持，只係想大家當幫下文宣手，等我地易d去打呢場杖。

推

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

唔應該堵塞，應該用盡佢嘅流量

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

等人話你三毛

散夠水未

要話我咩毛都無所謂，成日話不割蓆，但而家個情況好似係你唔衝就係割蓆咁

我邊隻字話散水，我係話用咩方法去導致結果

即係唔好封路
搞客運大樓馬拉松式百萬行，
好似逼入迴旋處咁？

你係旅客淨係會知你飛唔到
點解飛唔到 原因就係有人集會導致
主動出手只係電視機上邊睇出黎無咁好睇
實際上旅客會唔屌你 因為你係被迫？
咪撚玩啦

可能係，反正未試過

目標係搞野
A. 呃蝦條
B. 強姦

尋日人數夠，A 輕易達成
今日人數少左，所以... 咪諗下點做 A 囉

封鎖佢啦

Push

agree

問題係有部份人選擇B, 仲不斷屌人

旅客屌嗰陣至少我地解釋到唔係我地唔俾你上機，我地有讓路出黎。